呢2日d偽人走撚返出嚟

post下job post下飲飲食食 出過聲個d都算，始終都要搵食，但匿埋幾個月呢2日出嚟個d都好嘔心

入黎望望

【極重要】香港前途 - 終局分析

開名？

留名睇又有人老屈達哥
屌哂你地老母

人人follow嘅人都唔同，但大家都一定發覺到彈出咗好多！

除左黃藝人之外已經唔會再支持任何香港藝人 佢地根本就唔撚係人黎

真

無撚人性 明明有影響力都唔會去運用 理得佢背後有咩壓力 唔post吃喝玩樂已經係最基本尊重

發覺唔到
快開名

d飲飲食食當冇事發生撚正仆街

王喜

Tsangloktung

上位前

上位加入英蝗後

正想講